有冇人知道依隻朱古力邊到有得買？

最近識咗個新朋友，佢死都話要食依隻朱古力。有冇人知邊到有得買？

地府

食緊60幾%果隻

朋友牛高馬大，冇朱古力食好似十歲細路咁

優品360

攞舊磚扑濕佢就無事架啦

一日最衰都係我 諗住整個陷阱比山頂個阿差。點知朋友踩中左，撞壞左個腦

死基佬，我屌你老母呀
你全家死晒呀死基撚